其實罷一日工=打一次八號風球, 無乜損失無乜壓力, 點解啲老細要咁著緊唔俾人罷工?

打風冇工開班老細唔去鬧天文台?

你估佢地冇鬧？

仲有你講得岩，罷一日工=打一次八號風球，搞罷工罷果一日到底邊個人才諗出黎，罷完之後馬照跑舞照跳

又唔係個個都有心理準備長時間罷工
今次做到連公務員都帶頭罷, 其實已經好有用